(橫豎撇點勾) 小弟手寫二萬字 寫成一幅畫

小弟好耐之前開post講過 樹葉 兩毫 砌畫
今次就開過post係關於[ 繁體中文字 ]既創作
係post圖之前，其實我想講講點解我會選擇呢三種東西作為創作媒介
簡單黎講，樹葉/兩毫/繁體中文字 都係一啲因社會進步，而逐漸消失或遺忘既野
繁體中文字 ，依加多數人溝通方式都係語音或電子媒介打字，書寫文化越黎越少。
其次，繁體中文字係香港文化。

呢兩個係粵劇 小生同花旦，當中文字內容係用段落形式描述粵劇。
大概19,000字

呢幅文字內容係描述李小龍既身平，電影作品及哲學金句。
呢幅作品大概22,000字

黎緊新作品有更多新嘗試
如果大家中意同想睇多d 不如follow 我art.ig 同facebook page
當支持下小弟
ig : gllh_art ()
fb page : Giraffe leung lok hei ()

勁喎

留明

好撚勁！

好型
支持樓主

鬼才

勁撚到癲

咁有耐性嘅
有冇鳩寫野上去塞字數呀放大睇咁濛嘅

李小龍個幅好撚靚呀

好靚呀

比張高清少少 應該可以睇清到內文

多謝

痴撚線

我留名

片link

但早期作品有繁簡中文字既？？

果然有留意開
我諗你講呢幅?

你睇內文應該會明點解我會繁簡合寫

不過呢幅作品係第一次嘗試文字作畫，所以比較粗糙

ok認輸了

其實只係一d深色一d淺色

Btw 都佩服樓主咁有心機

你咁講當然冇錯
不過一黎我係想玩個concept
二黎其實寫錯就砍掉重練

圖案型狀你用墨水深控製？會唔會試下用筆劃密度調節下？

試過 效果同想像中差好多
筆劃密度做到好大既深淺
試過 繁簡 試過同一隻字寫幾次
都做唔到明顯既對比

如果字句有意思，用筆劃密度去畫畫，咁就真係世界名畫喇！

但你嘅作品都好靚，字體工整，應該花咗唔少時間， gd job

係咪用灌水圖軟件幫手定位？

樓豬

唔支持唔得啦

多謝巴打
字句係有意思
一開始係筆劃密度 繁=深 簡=淺
但唔唔明顯

對位 純粹一開始係紙上有大概既稿
深既位用淺筆寫錯可以加深
但淺既位用深寫錯就

好犀利

犀利
好有創意同獨特嘅風格

樓主d字都幾工整 但未至於算話靚
但以文作畫 加100分

幾有心機，Thats all

正皮是畀縱書的

縱書 由右至左

有冇寫錯過字

樓主行文係打直寫

打直 右至左

有無大圖

前面有post 睇唔睇到

［img]

匠氣

我好佩服你
不過你手字真係好麻麻，如果再靚啲會更型

高汁要pish

斬掉重練過幾多次？

一開始用曬淺去寫 之後再加深 得唔得

記得你個名 明白
多謝你

認同

勁！呢啲就應該擺係私處中心！

記得你個名 巴打

cls

其實我都認同

練下字 我記得連登有個巴打寫字好靚 師承華戈

試過 但字數用倍數上升
好處係有灰階深淺 但出黎既結果都係唔明顯

好有心機
幫推支持

巴打 好靚

認錯咗之前passport自爆嗰個

有追開樓主d post
支持

同excel畫畫一樣咁勁

見到大圖就覺得好屈機
但一放大就露晒底
如果樓主寫到手靚字 真係可以擺展覽

Support

一早followed

第一行有一句重覆左一次 "粵劇每一個行當都有各自獨特的服飾打扮"

樓主好癲

又有機會入 JCCAC（賽馬會創意藝術中心）嘅作品

好撚做作

乜撚野？

拜服.

好柒

有follow開，巴打你真係好神

巴打好勁，佩服

樓主既畫應該攞黎做鈔票內面個啲圖 仲有意義過依家新出個啲

多謝和位巴打支持

手都斷

會唔會寫到暈

支持
但係希望你唔好寫殘體字
就深淺色都係咁話

Cls